黃翠如否認整容 天生「虎鼻」唔使整

而講到翠如被傳整容整到「木偶鼻」，又與好姊妹唐詩詠一起整容，她即否認：「我從來都唔係行鬥靚嘅路線，大家可以睇番我以前有線嘅節目，同埋我最靚就係個鼻，媽咪由細到大都讚我係『虎鼻』，有福氣，我100%冇心虛答你哋，我一定唔會郁我個鼻，唔好屈我！」問到可會整其他地方？她笑言：「其他地方老咗我唔敢包。（因為呢件事好嬲？）冇嘅，我喺負面新聞下長大。（當幫劇集宣傳？）ok啦，都唔係第一次。」而Shiga亦幫口，表示翠如不貪靚，她曾為對方介紹facial，但對方一年都未去做。

徐若瑄?

TVB害人不淺
還我有線翠魚

Michael Jackson 否認整容

打咗鼻影啫

我淨係知佢個蘋果肌硬到仆街

真心唔覺佢有整
不過打吓針應該無走雞

開始似dodo

個樣唔同咗
有線時代脆魚已經喺CCTVB大染缸中消失了

佢+謝安琪

cctvb 邊有好人

麥玲玲同行黎